水晶撚入嚟 (28)

新手請睇晒常見問題及PIN先再問嘢，記得唔好自爆，下面有黃店list俾新手參考，各有優缺，自行定奪
大家一齊分享同討論靚水晶好店 / 黑店歡迎開心share~
如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追
水晶撚入嚟 (27)

三大置頂黑店：
1. 名石堂
濃縮精華：食人血饅頭、公審客人、態度惡劣、偷圖狗、假好評仲買LIKE、嚴重照騙、撩事鬥非（WONGS、JAI、CP、VAN）、食水深、呃新手上門俾佢劏、賣養晶、公開客人電話、無廠又呃人話有廠

追POST傳送門：
#1-3

2. _crystalline_ 線囝
濃縮精華：嚴重色差，有問題不退換、食水深、呃新手、拎大學HALL扮工作室收人貴幾倍、用自己（or熟人）AC支持自己、話會改善根本無誠意改
追POST傳送門：

3. 西九車仔
濃縮精華：態度超差、有問題仲要賴客、推卸責任，post出嚟嘅對斷章取義、惡人先告狀，仲要報警同出律師信
追POST傳送門：

黃店list傳送門：

lm

以下資料由寶石鑑定師男爵巴提供：

水晶知識、術語等：

加熱變色：

激光白幽：

安德森迷思：

X曜石：

長石vs綠柱石

長石—月亮石vs太陽石：

月光石vs拉長石vs彩虹月亮石：

閃靈鑽：

水晶撚入黎(13) （轉載自啤啤利先生）

托帕：

鉍礦碗：

綠柱石（包括：海藍寶、祖母綠、摩根石）：

電鍍水晶：

紅紋：

彼得石：

瑪瑙vs玉髓vs碧玉

澳寶保養心得

綠髮？綠鷹眼？

綠鷹眼例子（分享自古晶巴）

（22頭幾頁有男爵巴分享搵水晶貨源既心得 有興趣可以搵下）

斯里蘭卡vs南非月亮石（分享by辣椒絲）：

以上資料僅供參考及屬交流性質。石頭結構千變萬化、日新月異，若需精確答案，請前往鑑定所尋求協助。

Lm

Lmlm

LM

反而覺得兩間鋪個隻靚d
膠花好似日本興d
講真大珠幾千都算
連6.8都幾千真係唔會捨得

Luna之前賣過一批細豬2百幾
果隻我都覺得靚
但真係太細粒

我都覺得好靚
但貴到覺得唔值

覺得有礦物形態睇既 都係大珠靚d
between教主藍線證書出到未

果陣見luna賣有去搵過下有冇大豬
但好多鋪賣果啲都有點柒

見佢仲live緊
可以去問下

搬過黎繼續討論

其實我想知
成日話白水晶消磁，紫晶叉電
碎石消唔到磁，又或者乜乜能量勁啲大啲
呢啲結論係邊度得出黎？
純粹好奇

上個post1001咗, 想問下小蝦貓貓絲透線4股點樣打結唔會甩, 次次都衰收尾

係咪炒價嚟我早排見靚膠花9mm都係一千上下

我都係跟呢度咁穿，冇乜特別
會唔會關線事？

我卷線個包裝係咁嘅，0.5mm

膠花有2種
金魚嗰種係好貴的

Bookmark 先
想問係咪唔一定要4線
一開始對折兩次得唔得架？
有冇咩大分別

金魚同紅黃膠花係咪同一樣野黎？

我就係一開始對摺兩次，上youtube搵教學來來去去都咁上下，應該大家都係咁穿掛

乜鬼金魚 鳩羽幽靈講到底又係膠花 改個名又賣貴啲

真 改個靚名

好似話係跟重量
所以用晶柱既時候兩條鏈上下貼住
都唔會用a鏈差b鏈咁
因為能量太少

我平時用白晶碎石+紫晶碎石+s7碎石做晒消磁+差電禁
啲月亮都有光到
用魚眼石架話可以再光少少
但覺得唔係必要

我都係咁串, 水晶線冇問題, 魚絲橡筋個結打唔死 我都係用0.5

魚眼真係呢一兩年先煲出黎
而家開始煲同款原石叉電養晶乜乜

唔係啲原石點賣得出

同款原石感覺都好似合理d
我覺得藍晶養超七先無厘頭

藍晶養超七真係大伏

好正

有冇人可以解釋下點解藍晶有生髮功能
但又有人話亂「養」條水晶會「死」

btw 藍晶養超七果排好多店賣染色藍晶原

呢個我都唔明 有人post條七係多左髮 但又有人post變左地中海 我都有買藍晶原石但唔覺得有明顯分別 魚眼石相對有明顯效果 雖然都係唔知點解

鳩羽嗰隻係人造

有人解釋過, 超七本身能量強, 如果擺落能量唔強嘅藍晶度會變咗超七叉藍晶, 而唔係大家預期嘅藍晶叉超七

我覺得呢個解釋都合邏輯, 加上我有粒超七原石擺咗落藍晶度搞到死咗一半 所以我相信呢個講法

哩種係普通紅黃膠花

哩種會閃既係金魚膠花

唔一樣的

估唔到車仔檔買返嚟嗰條紫拉幾正雖然唔係乜嘢頂級

一條都係$190
但係勁多粒都有紫光同埋係雙面都有
不過條紫色線真係靈魂

車仔不嬲都平 係service好差
不過好似好多粒都有大黑點

黑點都有嘅不過我覺得OK我接受到畢竟個價錢都唔係真係貴

同埋啲光都真係勁好多條都係粉紫色藍紫色
跟住仲有彩虹

我嗰日都係第一次去車仔檔不過真係好多人，
佢仲要冇比到替換線我又冇紫色嗰種搞到我要搵朋友借

咁睇都幾多黑點下
想知晶清全紫拉要幾錢左右

淘寶睇差唔多尺寸清啲嘅話就四百幾$500港紙囉

香港嗰邊就唔知

黃店list 2xx但得7左右太細了

我啱啱入坑嗰陣時係鍾意大啲嘅
跟住反而依家耐左之後鍾意細條啲
睇上去冇咁誇張

同你調返轉而家8mm+先入手 但係如果好貴果啲晶就會逼住買6-7mm

冇㗎啦太大條呢會比朋友搵係咪帶緊佛珠
不過拉長嗰啲係真係買大啲會好啲正呀

我都鐘意細條, 通常買7-8mm, 太大戴多條都好似好誇張

大粒透都ok 唔透就真係好阿叔feel

入坑 9-10mm
依家 5-8mm
細啲可以使少啲錢集多啲郵 又可以一次戴2條無咁似彿珠
不過真愛都係收返9mm+ 特別係有光面既拉長月亮

留名

有冇人去左家樂坊個市集都有好幾間賣水晶不過唔吸引

依家好多商場市集都總有一兩檔賣水晶
呢排好似好hit

TOP果度都有市集有人賣水晶
不過都係好一般

市集好多都sell設計款
但質素多數都....

好多鋪連線都唔換下
摩根配個條桃紅色線

Exactly 經常有好多100-200蚊既多綿摩根

真係好唔明點解要用果條核突線
乜嘢水晶用佢即刻核突十倍

啲市集水晶檔都係Target新手 我見好多新手都好興奮咁揀啲多綿摩根/紫鋰輝

市集啲水晶質素狗也不屌
試過見到條花幽色又假又爆曬棉都賣成500

一半賣玉一半賣晶果D真係唔想行

行埋去睇個檔主仲瘋狂吹奏啲貨真係想笑

聽日再去 檔主就會收埋哂啲玉㗎喇

笑死

咁新手當普通飾物帶其實冇乜所謂嘅
高級唔等於合眼緣 / 鍾意嘅

作為飾物都係唔靚既

IG無意之中見到呢條拉長
隻色好特別
不過應該好貴

唔小心碌到有呢隻透體貓眼粉紅碧
覺得可以同紫鋰輝一戰 仲不甩色

咁新手通常唔會晒好多錢買水晶, 平平地又唔識睇係買到咁上下

見到車仔賣幽靈波波有啲心動

vanfun d血滴堇青真身有d柒
到底係佢d貨唔靚定血滴堇真係柒
見識少未見過靚野

係佢柒 直播買中過伏
吹到係高品

開唔開得名 或者keyword search ？唔該手

廠圖黎 我見到有間都share呢條唔知係咪樓上睇果間
我睇果間kan字頭

想問線仔係咪冇做la 冇update 過

睇story見佢好似幾靚仲諗好唔好狗衝上去睇下
想問點柒法

坦桑先死 明明勁多黑點都話冇

之前落門市買左條坦桑，揀果時又唔覺多黑點喎。

可能我去到已經係揀淨果啲

佢係咪睇到上個post討論跟住賣
批貨唔知邊度拎可以賣到咁平
但好多晶體都唔夠清 仲要黑店 不了

邊間呀？

yea
係果間
不過只係share
真心覺得靚

新手個陣買過佢d 200幾血堇
成條係實色啞光咁
覺得唔靚 不過叫做符合200幾既質素

睇相好靚
但實物會唔會好沉色
見佢有d位好似啡啡地
好怕變豉油珠

血菫係睇透唔透分靚唔靚嘅咩

係
買呢啲都係落間市揀算

細粒到咁

揾到線仔同扮diy間野邊度入貨
原來幾條已經可以批
好想同fd夾
幾條都平過佢一條

真不過呢個價

可唔可以分享下
唔想再硬食貴價

覆埋上面個絲打係tb d買家秀
先認識有D咁既野先肯定有強貓眼但顏色要再睇
我覺得如果香港有人賣都要慎揀

不如水晶撚自己組隊團購啦唔洗再俾d痴線店主屌鳩

好靚呀，可唔可以share link? 本身想去jai店睇

買家秀都打晒燈

有既我都想夾條碧

我會寧願比貴啲去第二度揀粒靚嘅

有嘅我都想夾月亮

我次次都係咁
Sumikko嘅幽靈波波有啲心動
不過今個月又買咗4條水晶

幾年前入左條超七，冇乜礦物都收我八舊，個時唔識野比人呃，到左近排有朋友做開水晶先講我個條根本兩舊都唔洗

你呢間遠近馳名啦

你講果間啲價好貴 we7 group可以再平啲架

睇到圖真係笑左

白水超七

呢啲唔可以叫波波囉最多叫大珠
黃店list chima同sumikko呢兩間 100-300蚊一粒大波波都有啦 平靚正

屌

其實水晶係香港係咪最近先hit 返？發覺好多認識既人最近都follow 左d 水晶店

得你一個問你就自爆

生活艱難 人自然會求D力量
聽講今年大熱金鈦 綠髮 綠幽 知咩事

開左個水晶account

d人真係好過癮
買晶買到要去人鋪頭做義工

問過義工達人店未

唔該哂 問下先

問完可摸以講返咩價位
我見到一間香港店賣6千

我都係咁話
次次去都揀唔到晶

金太晶係咪靚小小已經要幾千
10mm

10mm 千頭應該買到清晶+粗鈦

What’s that

呢間真係貴到

太多好評呃得下人

租兩間舖貼到大字報咁樣真係好撚柒

車仔好多善長人翁的

義工達人店笑咗出聲

想買條紫水晶
我見p記個嗰冇
得S7 紫鋰個啲
有冇推介

唔係越透越紫越多礦先係頂級既咩
當然靚唔靚就各花入各眼啦

邊間買到粗鈦得黎清晶
求

有推介？

堇青係睇透，色濃唔濃，二色性明唔明顯，但你講緊血堇喎
血堇多礦就好難透？

利申新手

補充返
好似烏拉圭紫晶個啲
覺得好靚 但想買條好

講緊vanfun啊
你可以睇下d高級既血堇

當然價錢差好多
但新手個陣比佢吹到真係以為係高級野
9up到咩出面要千幾蚊

Vanfun成日吹奏自己 都慣

呢條最平 990 但係好似唔太靚

想問咁多位大佬 黃水晶應該戴左定右手？

有無名
睇開個d ig shop清晶粗鈦 7mm都過千頭

嘩好靚！！
呢隻真係未見過

行街見到有一隻深藍x紫色既螢石好靚
但5 600買螢石我又覺得唔值
網上買又怕色差中伏變紫綠（呢種柒到核爆）
好掙札呀

螢石色差之王

上網睇有啲就話黃水晶戴左手 冇啲就話要戴右手 都唔知信邊個好

仲要勁多要照燈先有色
唔照就黑色

好似唔係果回事

換咗透線會變透明

要搞清楚棉同礦兩樣野

Mxriposx crysxxx?

我知道分別
不過平時見到既血堇係咁樣樣既，清晶未見過

唔知邊度有高級賣
貴都ok

鋪頭都好似無乜人入頂級貨
去過幾間都係石感血堇

因為覺得粉晶幾靚又可以人緣桃花都好啲
就平平地用$170入手左呢條粉晶 8mm左右
但係見到條粉晶有一條條紅色嘅絲 好驚係假/加色過，因為聽講粉晶造假都幾多
想知究竟係真定假

所以係聽得多粉晶好平好少做假

想問下如果講能量嘅話除咗Pristine仲有冇其他推薦？

下，佢d血菫真係已經算高質 我都係直播買，so far覺得對得住個價錢

冇咩heart+1

會唔會同我一樣好鍾意穿手串但又冇理由將自己果d又拆又穿

無同佢買過野
但好奇想知點為止覆得ai無heart
可能遇太多沉底唔覆既鋪
遇到個會覆已經覺得好好

分唔到你係假膠定點

唔明佢d價都幾正常
但死都要吹到勁高級唔知做乜

我啲藍線baby

比較鍾意雙色、異色

我會話佢d圖好誠實

黑舒好平

第二粒勁靚

舊石

淘寶買 呢粒真係平到笑 800蚊人仔 蛋面

始終成本貴 好多ig包括之前有人講果間ca乜乜乜 都係share廠圖 估計一食就食你起碼二百蚊水
係第3同第4粒初入藍線坑先係ig買 不過佢都係share廠圖

上淘寶打藍線石應該淨係得兩、三間有微信 加左微信再等佢地更新 再留意下
我懷疑佢地係一個藍線市場再比啲賣家攞上手share影相 我有粒就係兩個賣家都有影 不過背景同光線都唔同 然後我兩間都問晒價買左平果間

上面第3粒就係圈住果粒
本身諗住買埋中間果粒做佢朋友點知比人快一步買走左

多謝推介上淘寶揾揾先 好想揾粒diy

記得穿孔啊鑲嵌做款叫埋賣家/由賣家寄去其他大陸廠做埋早幾日諗住寄番去加工 點知大陸果邊會收稅 有人話試過收3-6成稅 又要收件人身分證 結果最後都無寄到

左邊嗰粒都好正

3粒都好靚但我買果粒都已經千頭 3粒買晒就四千幾我估一次過買晒就會係到諗做乜要買咁多

好想買粒diy
不過一粒都咁貴唔多捨得

之前買左條細粒白水月 就咁戴好單調 買粒藍線岩岩好
不過有錢先

FYI 我呢粒8mm左右

就係見到有人share白水+藍線勁靚

遇到岩眼緣既藍線都需要時間
可以加定啲微信睇住先

話說我個微信都係最近先開得番 又係刪下app 重登 刪app 重登再間中開下撞下 結果有一日唔洗我搵人驗證 就咁自己收sms就入得番好神奇

屌我都係 開親都要認證 仲要每一次都係

我有遇過一模一樣既情況

有咩cap圖睇，有follow過一排
見佢唔標價 又少晶 又日日出好多story吹奏自己能量測頻 覺得好煩unfollow左

以為佢係sell好服務有咩特別
原來都係copy and paste
咁我不如自己google

覺得賣水晶用能量做selling point的都係呃水魚
反正呢樣野永遠無得驗證
只係信自己對眼睇條晶質素對唔對得住個價

Exactly
條晶平靚正岩心水就夠 咩八字咩配對都係曬氣

+1 unfollow左好耐
佢個tone同成日吹奏自己好撚煩
啲晶係有質素但貴過出面同樣質素

Btw分享下，我生日果陣朋友送咗粒粉晶吊墜俾我，冇幾耐碎咗，嚇到我即刻google，諗緊好唔好掉左佢但原來有個說法：水晶係完成咗個使命or幫你擋咗煞，仲話唔好掉咗佢，唔係佢會唔開心。
重點：我果陣好似啱啱識我男友，定啱啱同佢一齊，然後拍到而家已經四年

其實邊度有性價比高既超7
睇左好多間有實體既黃店
8mm 晶體全清 好幼既髮 有橙 已經2千
千中尾係霧霧地

條紫鈦如何?
隻紫偏淺
$5xx

個價ok 其實買呢隻石種不如買乾花但透果種 靚咁多

唔好意思
乾花即係邊種？叫咩名
唔係幾識

試下揾下啲全清紫鈦揾完完全唔會想買石種

螢石好神奇平時wfh專注力係零
一戴就會淨係望住電腦做公事連部電話都唔望下

對我黎講冇咩用
Btw 哪有wfh

真係架？試下先 無限分心中

我都係wfh 但上黎睇水晶post
慣咗出街先帶晶
我又試下先

pinkland俾人放咗上隔離post

對我嚟講冇乜用
帶住上堂都係掛機玩電話

我成日覺得佢個樣怪怪地

真係好荒謬之前唔小心睇live只show隻手都知咩事

佢個樣好膠

對波都係

由其係個咀

搞到我好想去門市望下

我好需要
你戴咩色？
我戴綠螢無效

人魚姬變烏蘇拉嗰隻

螢石全部都影相誇啦啦

我係帶完白水晶思路清晰左好多

烏蘇拉鞭策你

烏蘇拉aka肥媽

係咪即係蘇螢石？

我網購過2條螢石
睇相勁仙
但買咗返嚟變屎渠色

蘇螢石係用黎扮舒俱來

屌客加假白水月 不了

有時候買左啲水晶返黎 消完鎡淨化完都會戴到頭痛 其實係咪之前有人戴過

呢2條天眼極光23如何？
話好少有
開價$3xxx

係屋企搵到
但係唔知佢係咩水晶
有冇人可以幫下眼

摩根/海藍寶？

我覺得不了

藍色摩根係海藍寶

Mama dei

請問黑舒同鐵舒係咪同一樣野黎

我諗住遲啲將呢啲揀咗出嚟嘅整成碎石吊墜
放落一個細細既吊墜盒入邊整成頸鏈

暫時將佢放入去超級迷你嘅玻璃樽好似幾靚

敏感體質？

請問大家唔要嘅水晶會點處理？

放上carousell 寫免費二手

真係要掉咪揾布包住掉咗佢算
通常都由得佢擺算

入坑冇耐手串越黎越多，買咗支白晶柱諗住將少戴果D串晒落去，留返d晶簇位比D比較常戴嘅
有冇巴絲都係咁做？定有其他更好嘅存放方法？

我都係咁做

我都會之前試過唔舒服 放左係白晶簇一星期先再帶

Tbs d血堇好靚

我用石膏柱

我係用個大既瑪瑙碗裝住平時d手串
要戴既手串就前一晚放係白晶蔟做淨化 之後第日戴

石膏柱同瑪瑙碗似乎都唔錯，不過碼腦碗成日見外面都有d一粒粒

車仔福袋啲回圖

我見過嘅血堇係咁 下面條頂級仲要粒粒貓眼兼透線

都幾劣
特別碌碌果個

唔靚, 唔值咁嘅價

之前有巴絲踢爆佢係淘寶揀貨，仲要食水好深，件貨有瑕疵唔同客講

仲要又係3圈拆單圈

終於搵到可追追
水晶撚入黎(12)

#349 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有佢既老礦超七同我認知既有出入
我認知既老礦超七明明係粗髮絲同深色 但佢賣緊既係相反

將柒坦撈靚坦改個名做紫陽花坦桑石
只能話marketing滿分

噢差少少中伏

大家覺得邊條抵買？

長假期後終於拎到新寵

1. 魔鬼海藍寶
very black幾乎睇唔到藍
但有光源係幾迷幻
戴開清透系研究緊點樣欣賞

2. 星光紅寶石（人造）

總之唔係天然的
紅莓汁咁既色 比想像中好襯
電話燈轟落去好勁星光
一般白光管下都可見微微星

晶體超勁 0瑕疵（廢話）

下面嗰條靚到

頭先睇呢個story都睇咗好耐, 結論好似有啲貴, 靚啲啲7mm都過千

成日覺得d sharing account實會攞d二手野賣

佢地寫明戴過既 就算唔寫都預左

貴價紋唔多 前排車仔3xx up

近排見到個話全新
心諗有冇咁多全新呀唔覺意買多咁多咩

落到去揀唔落手

手上已經有三條, 收手了

我餓狗搶屎搶左條 仲靚過上面果4條

圖

沖水可以 唔好浸水

抽到啲水乾晒

店主秒速del post

近期既，諗到再加

不如講冇moon會快D

Del d 唔 del d，幫你宣傳使唔使咁驚
唔知佢定價點

呢個日本ig影到啲螢石勁靚
唔知實物會唔會變柒頭

淨係當飾物嘅話其實都唔錯

笑死又post人大頭公審
荒佢會係真人咩咁靚女

點算打咗燈我覺得OK喎

鐵舒6+ 黑舒7+, 之前直播買而家應該冇

其實我嗰陣有諗過買
好似都幾靚咁

新手想請教各位巴絲 d貨靚唔靚？

想買白晶柱同紫晶柱
睇左好耐都係唔識揀
求教

唔係幫佢講說話
不過賣水晶就係講marketing 點樣sell條水晶令客人買
薰衣草紫晶都係將啲冇咁靚嘅紫晶改靚個名去賣
咁都要狙擊？（淨係紫陽花呢單野）

我有條平價七放左係藍晶原石度成半年有多
完全無分別

有人話會越養越禿
無分別都算好事黎嘅
Btw 想問魚眼養唔養到超七架？
之前講到超七能量最勁又唔駛消磁
有咩可以養到佢

有冇人有喺手串加粒天鐵？係咪真係咁勁

我有加係金鈦度 未有咩感覺

我超七放魚眼 越來越閃平日我照放佢去紫晶洞

我鍾意加喺啲6mm水晶到 純粹當款式咁戴

講兩句都叫狙擊佢

唔求咩功效果D啦

我冇你咁耐, 兩個月度, 毛都唔生多一條就算了

有啲想買，各位大師想問佢靚唔靚？

呢個價位再透啲都有啦

原來係咁，我唔識睇，唔該哂

200頭200中都有透體摩根

係喎好抵買咁！！

呢個水晶sharing ac講緊啲同行blk佢 其實blk佢做乜驚死人偷佢啲followers咁 好小家

感覺moonhalf果條濃色啲但多棉（不過打左大光燈）
8mm過300小貴 未至於開天殺價

kl/sumikko就透但無咁濃

睇你個人喜好

Btw 我真係好憎摩根糖果色搭粒尿色入去，一定勾走

我都覺好似有粒深色左咁，想問下多棉係唔好既？

到依家仲未揾到合心水既摩根
一係色柒一係唔夠透
再唔係就得幾粒粉紅勁多藍 我不如買海藍寶

唔打燈咪變左車仔350福袋既其中一條咁

呢個價買到大珠啦

我朋友（對水晶零認識）個老細送左條水晶俾佢 問我乜黎
係棉到變左白色 又禿到得幾滴礦果種入門超七
收到真係唔知點算好

分分鐘係joli買 好貴

女皇7-7.5mm賣5xx
但見佢上次直播大叫光時 追擊少一次佢啦

拿你咁樣遲啲啲直播間間都叫

其實block 佢做咩？佢share 咋喎

放喺公司淨係戴比老細睇

驚俾人cap圖踢爆食水深之類掛

呢個ac 大部份都係純share 啲圖仲好靚

350, fatfat

超7同太陽石放幾晚係魚眼叉電
兩種都有d位變左白色

自此之後就冇再叉

聽過有個講法係超七能量勁，放晶簇會變咗超七幫晶簇差電

依家睇完覺得好撚有道理咁

係咪細舊晶簇先會咁

我用詞唔好
反正最主要想講水晶本身就係講賣家點包裝
祖母晶薰衣草阿塞呢啲咪又係商家諗出嚟
同佢條紫陽花一撚樣 識睇知咩事 唔識咪覺得靚野
如果咁都叫幫佢以後呢度係咪只可以屌啲ig shop?

幾時有人話你幫佢
一開始係你自己話唔係幫佢講說話咋嘛
明明你未講呢句之前從來冇人提過呢件事

讚下佢marketing 叻姐
又無話佢條晶柒（柒係又棉又黃果幾粒）
貼完堂都有人表示欣賞呀
做乜覺得人地屌佢呀

太陽石都變白

白色部分係咪代表死左

咁我都唔知點解有人覺得我幫佢
講完散水 繼續討論水晶唔討論佢啦

唔知點解帶新粉晶成個人勁燥情緒勁波動
係咪唔夾 定會有磨合期d fd

利申: 有帶開水晶 好少帶完情緒明顯到咁

之前係pristine買左條銀曜加天鐵，要來擋走個八婆，帶左一星期個八婆真係收皮

會唔會係月圓 x 就黎m

除咗名石堂之外都ok

咁勁

講起月圓會燥底
屌我發現我隻狗到咗月圓都會特別燥底
成隻狼人咁見人就發癲，又吠又咬
如果有啱狗用嘅水晶就好

補粒螢石balance返

我真係見過！！
Ig 廣告搵唔返 寵物領巾吊一粒水晶珠

其實佢點包裝係佢既事
但如果包裝完吊高黎賣就係無良啊

利申：講緊包裝呢樣野，唔知紫陽花佢賣幾錢

其實點解有啲舖頭水晶能量好啲？有啲差啲？除咗關條水晶質素事，仲有咩原因？

線仔銀河紫碧壐

可能都關晶舖成日有用鼠尾草聖木淨化事？ 無咁重負能量

呢個笑到仆街
踢爆人
個店主都自爆自己喺淘寶訂
呢d叫淘寶代購喎親

受惠大家

save低先原來呢間係淘寶野

笑到仆街

一次可以block 2間

我自己都有用鼠尾草，再另外係車仔買左枝黑曜柱，同加左粒黑髮粒吊咀落去(都係車仔買)，長放黑曜柱叉電，平價防小人一流

我帶金運石 黑髮 好見效

黑髮都有興趣入手，但最近入左條黑超7，好窮銀曜頂到嘅頂住先

對我嚟講黑銀鈦對我work過黑髮中意一絲絲嗰款黑銀鈦多啲

黑銀+1 超級work 但黑曜都ok

我一戴黑曜就黑仔到仆街要黑髮先得不過都係唔及黑銀鈦依家右手2條黑銀鈦一齊戴

想知黑銀邊間買

黑銀幫我擋曬公司啲八婆

我之前去睇紫鋰都係得返淺到好似線仔果堆既紫鋰 完全買唔落

我擺左黑耀七星陣在公司

想知黑銀鈦邊間靚+1 未買過黑銀鈦唔知價
ig睇咗幾間都唔覺有 最後買咗條黑髮

你公司有冇咁多小人

我好有需要
係咪七條柱

黑銀鈦潮特小武哥見過有，不過無留意價位

我買迷你版咋公司偷偷放要低調 波波款唔使$100 1粒大6粒細少少盤都係黑耀石

鈦好滿 我帶唔滿鈦全清果種都好有感覺

最緊要啱自己

邊度買

好似係深水埗
有條街有好多水晶舖
不過唔記得間舖咩名
因為都買咗一段時間

我純粹貪平 一千左右

如果滿晒鈦好黑果種真係好貴
記得果陣間舖有條15mm黑銀鈦要成萬幾蚊
同埋太黑感覺無咁靚

黑銀鈦同黑銅鈦有咩分別

去行下先有條金鈦想入埋黑銀鈦

銅鈦偏啡

新買奶油月
好中意奶油月亮好溫柔既感覺

我都好鐘意你係邊樹買可唔可以pm我

左手紫鋰輝月亮碧壐
右手黑銀鈦黑髮晶黑黑黑

哇
好靚

哇ching 呢條好滿
我覺得少d鈦清清地都靚
滿鈦係另一種靚

我估唔會死咗嘅
搵舊能量好d嘅養返好佢？？？

話說我果條金太陽都有少少白咗 (應該本身就係咁唔關晶簇事)
但有d位係有銀光 唔知關唔關事

呢條金鈦好靚

黑銀鈦果種銀色貓眼真係好靚

係艾豬買的

但我對上網買水晶好冇信心
鐘意實物睇吓
有時實物睇岩合眼緣果個感覺好奇妙
Btw thanks for telling

名石啲新post咩事睇到以為個mon壞左做乜咁暗

Photoshop license到期

搵左好耐拉長 一直睇唔岩眼緣
今日一見到覺得好合眼嫁

各位高人點睇

走火入魔

好笑

合眼緣就得啦
各花入各眼
問呢度都冇用

咁又係 合眼緣到係咁眼甘甘望住佢
佢真身d藍光好sharp好靚

我覺得拉長石係唯一一款可以唔睇客觀條件
齋睇合唔合眼緣嘅水晶
因為就算客觀條件條件好好
都可以冇購買意欲

我淨係知狗可以接受靈氣治療
冇諗過原來狗都可以帶水晶
等我搵啲月亮石剩珠比隻狗戴下先

拉長真係好難影 要拍片
無咁好心機轉個光面出黎

藍光好好j 好似天空之城粒石咁

你睇佢用d簡體字色卡就知
只可以話佢好識影相

實會
螢石唔夠硬，好難打磨到水晶表面咁光滑

合眼緣又岩筆直就ok

講真呢條唔係貨頭，唔透又有明顯石紋

但我入手嗰條都係中階貨，多黑點
自己成日帶又唔貴，所以都係睇個人

預要大幾千
我都好想入手一條

d貓貓狗狗好鍾意水晶

好同意
我宜家條拉長唔算好top
但係我去pristine睇 無一條合眼緣
最後就帶咗宜家呢條返屋企

唔係
我俾條晶佢聞
佢擰轉頭狗也不屌咁走開

好靚呀！
想問價位大概幾多？

下面呢條靚到癲
係邊間睇到

我最近去左行街入左間水晶店
一入去個sales衝出黎問我有冇戴開
我話，唔，都有嘅
跟住條友chur我叫我比佢睇我戴緊咩
我有少少嚇親呆左一秒之際
佢想整起我個䄂
痴線我即刻縮
大佬呀都係想睇下姐洗唔洗咁

想知你地平時會唔會買二手擺件/手串？

邊間咁痴線

唔會 都唔知咩人戴過
尤其睇完紫晶洞靈異事件

佢咁又痴左D

輕輕一推

啲細商場細舖
又係嗰啲mark到個價勁高之後話有折

通常唔會行呢d
為功效既 有效佢自己就唔洗咁霉
靚貨既都唔到佢入
價錢黎講攞貨少實做唔到大鋪咁平

我隻貓日日都想掃啲水晶落地/撩出嚟玩

我隻貓整唔見咗兩條成千蚊嘅水晶鏈
兩年都未搵得返

實喺屋入面既 除非佢自己識出街啫

我冇咩所謂 尤其貴野用二手價買都ok有時去d 細ig shop都唔知店主有冇戴過條晶 就算車仔齋記p記買都有n手人戴過上手試

真就算唔係二手 買到自己手上之前都唔知有幾多人戴過

原來呢粒係彌豆子
失敬失敬

Lol 明明係狐仙黎
（淘寶直播係咁叫，仲有條肥婆美人魚都係成日見）

都算有心思嘅
叫係有襯過
唔係批發返嚟係咩就咩

碌竹仲要西瓜有冇得單買

肥婆美人魚

唔撚係講笑好多雕件其實我都覺得雕工好醜
美人魚都唔知邊撚到美人成日見有隻小狐係好似大頭症咁個額勁大勁凸，邊有狐狸係咁樣

富甲 竹 貝殼係穩陣樣

有時寧願佢唔雕拎嚟做裸石好過

嗰d黑曜石比卡超先好笑
九唔搭八咁

仲有一啲雕件成日都好似未完成咁

好似呢舊咁
正面雕好晒

但後面係咁

真係好想問師傅係唔係留俾個客自己雕埋佢

我見過有比卡超同海賊王
真心唔知做乜

笑左

之前係咪有一間店主戴住搭小巴post左上來

感謝巴打解答，咁新手係咪唔太適合去幫襯...望到太多種水晶真係唔太知點揀好...

我都覺
之前睇中左一舊阿魯沙
好靚㗎係兩邊顏色咁樣好明顯
仆佢個街佢竟然將佢整成一條粟米
我想整成吊墜都唔得

粟米幾Q呀

我寧願佢咩都唔整好過

嘥晒d料

我印象中d人話水晶質素同水晶能量其實無乜太大關係？
以前聽人講外觀靚就貴，但平貴同能量無關
呢間皓用又話有關，到底係點

淘寶有幾間直播專賣阿拉善雕件 應該啲ig shop都係果度入貨
個人識欣賞趴趴兔、狐狸珠、賓周
有啲的確係係好九唔搭八
例如用紅色黎雕minion？？？

個個買平野佢點賺錢
我戴條2 舊水既綠幽都好勁

梗係啦佢賣咁貴 唔咁講邊吸引到人幫襯

佢間野賣d貨係真係中高品質嘅
但我覺得無必要貶低其他level嘅水晶囉
得你賣個d水晶係水晶，人地個d係石頭咩
做好自己咪算，講到咩「百幾蚊貨我地戴都唔敢戴」
你有無咁矜貴阿

呢間野同中二病d語氣都好難頂
真係咁勁佢自己仲洗得3 千幾follower咩

咁佢地兩間的確係有樹立到一個特別嘅品牌形象嘅
我覺得百貨應百客，肯定有人鍾意買高級水晶
但咁樣踩其他level好唔要得
賣水晶心地咁差點會有正能量

黑曜石嘅雕件多到爆 仲要全部都奇奇怪怪
又卡通人物又貓貓狗狗

開頭唔識會覺得好似好pro既
但睇睇下會覺得好撚煩好反感
就算水晶質素好都冇意欲幫襯

入啦 之前市集我去睇過3000幾 10mm

日日都同一篇野洗story 超煩

CLS粟米

唔話你知個樣靚啲能量強啲點賣貴啲

你又好似幾有道理

佢一天見效冇可能有冇諗過佢自己d野廢
我自己戴過一條佢所謂cheap既水晶
第一日消磁完上手已經簽到大單
收返埋啦

到頭來都係睇樣
同埋要連結

仲有買水晶之前呃鳩你做測頻 fat fat

唔知測頻其實點做
係咪好似西醫身體檢查咁有部機幫你check
利申我真係唔識留名學野

有冇人幫襯過呢間
係觀塘
見到IG 啲相好似唔錯
唔知係咪照騙
尚x軒

啲相實唔錯 因為好撚貴

唔係lovesimplytrue咩

有幾貴？

你問下價就會知道了 不過堅係靚貨

之前問過條8.5 紅黑7 $7980 好撚靚都有問過 stellax $7700

一講完佢地就del post再出左個新post
到底有幾多間shop mon post
好驚

果間luna之前時不時就有人貼上黎問好唔好同測頻係點點點
好明顯

前排佢仲有update既時候 成日都係喺巴士度影

如果手串尺寸影響功效既話索性抬個擺件出街算啦

搭過車特別貴要收返車錢

咁在意人地點睇嗎
影到呢幾粒OK, 冇豉油色
6.2細左D但價錢對得住

第一次買碧 怕中伏

係咪嗰啲有粒靈擺係條水晶上面fing
一直覺得呢啲靈擺好鳩 隻手郁佢咪跟住郁

男朋友都係帶cheap晶 帶完又收車又收撈
好唔鍾意佢哋講到自己d晶先係最好 好煩

真正無本生利

到時請分享

即係佢有mon post啦

你男朋友戴咩晶咁犀利

好撚煩 我都睇到

400碧冇咩問題
入門價錢買到開心就好

屌呀

謝謝

成本價

佢做鳩線仔果陣自稱良心店先好笑

佢N耐之前已經有mon嗰陣我仲插過佢拎科學包裝神秘學，科學根本未可以證明，所謂證實咗嘅五大功能都唔係一般情況（e.g.戴喺手）就有，要有特別設備or通電先得，佢就係到copy埋啲咩網上文章當係source

好bitch

其實如果佢真係有專業人士做頻測可以出黎講解下？
話哂如果係用設備/通電嘅話其他行家都無可能抄到
所以講下應該唔算透露商業秘密呱？
如果真係掂又有說服力仲可以吸多d客仔

佢真係研究到「科學性」嘅設備去測，我建議佢去出論文同研討會多過喺IG賣水晶

仲有佢段乜撚嘢能量守恆定律同佢後面成段都唔撚關事，喺到拋書包唔知做乜鳩

係dodgy度係咁不停強調係良心「姐妹店」係咁話自己高質同平過線仔cls

好有機心

彩幽 同 金耀咋 條金耀仲要係1688買

佢d好評 d客同店主平時講野個tone都幾似
btw 有冇人試過佢個流年報告

其實望佢哋真係幾搞笑
一個自己科學性就當自己有
科學性講緊你有一份公開論文去證
人哋可以針對你嘅實驗或者論點去打
而唔係講個幾句就得

同時作為一個讀過類似實驗科目嘅學生
我真係唔明佢點證明果啲功效
就算你個水晶真係儲存 放大能量
能量例如電能
都≠佢有對人功效
其實真係要證明唔難
搵100個人返嚟
隨機斬一半
一半叫佢帶水晶
一半唔使
隔一段時間收集返佢哋啲資料
之後再做吓統計
其實已經科學性咁樣證明咗

佢好似一直冇講過個測頻係點做
測自己本身既能量定係點
但點解又係生日日期

個人比較負面、懶散，見到坦桑石/拉長石/綠殞石都好似唔錯，未揀到落手

+1 我條黑髮好似係批發買百幾蚊
戴住話想個男同事消失
佢過兩日已經比公司炒咗

如果真係要做實驗其實仲要係長時間
講緊可能係5年時間，個實驗結果先叫做比較可信
不過如果真係完全用咁科學形式進行
d人又會話「你唔信/質疑d水晶就唔會有效果」

時間唔一定
如果你淨係想證明短期效果其實冇需要
反而實驗人數越多越好

Cls

係時候又狙擊下佢賣極都係果幾條
諗住6.8改做6.7就算當第二條？笑撚死

好邪惡

天然色

阿婆縮水咁 條晶老啦

我想問下大家如果想工作上面可以做番D輕鬆既野/位可以帶咩水晶?
想平平穩穩唔求升職個D

都係黑銀 擋走啲西野

唔知點解ig follow開啲晶友account最近都迷天珠⋯⋯

佢都唔係第一次
佢之前果啲彩幽都好有染色嫌疑

我都見到其實係咩黎可唔可以講解下

一人戴一條想777消失有冇得諗

好無良，入色入到咁都話天然

最近成日見到金運石
想問有無人戴完覺得去到負能量？

真係得戴到鐵線拳咁又點話

戴咗唔覺得有咩特別, 平平地又幾靚買嚟襯衫

又有巴士晶

有人係中二小棧個post下面留言屌佢賣染晶
好想知佢會唔會回

我覺得見仁見智人哋講嗰啲未必一定啱自己都係要做下白老鼠先知

我覺得有我本來帶黑髮都不錯，加了金運石感覺好左好多公司麻煩人都退散左

係黑耀對我沒太大效用 所以每個人可能有啲唔同

透既全紅碧少見喎 不過貴

係少咩 以為紅碧平添成日見到啲碧有紅有綠冇藍

呢條冇光應該係泥色

諗起啲廢老好中意咬落巴士窗度呢條仲要擺上去

笑撚死

名石終於賣到冇嘢賣要賣石春

然後車仔岩岩啲相又名石左

睇落同jai差不多但係平咁多既 有冇伏

啱啱睇直播有店主話GIA等等嘅證書唔可信好易買，
又話唔會check到有冇入色注膠
有冇做珠寶鑑定嘅可以講解下？

P到變入色水晶

睇到好刺眼

名石琴日個post是咁的

名石落完filter 都唔夠jai深藍
同埋唔係半盤花形 好似左下嗰條咁

話時話 jai張藍線証書出到未

啲色好伏 p好啲得唔得

巴士呢個位勁污糟

佢哋最大問題係個價流
一開始發覺佢平問過幾次
法國搵親啲靚嘢都同佢寫出嚟個價錢差好遠

好似貴個隻色叫係鴿血紅
唔識欣賞

啲包根。。。

全紅我見親都係石種多
碧啲顏色都幾講究
之前有個店主同我sell係咁up啲顏色名
我果時一頭霧水 返去google先知

盧比來 某種紅
帕拉伊巴 某種藍
金絲雀 某種黃

Btw 見到有種透體藍灰磷隻色好似有少少螢光感既藍碧
但係隨形珠+勁細粒
尋找圓珠中

唔知你講邊種
真透體一大珠少少就好多皮

呢種透體既話 戴左上手係勁實色好石feel
得打燈或者拎起係陽光下先有相既效果
同碧既感覺差好遠

網店見到jai果種藍
原來係咁 滅火了

5mm會有清既
問過幾間ig shop都得返7+
好多皮買唔落手

到底點解要係粟米
上次見過黑曜比卡超，係中左輻射咁撚樣

咩住個紫晶洞出街我咪最撚威

其實幾靚不過好9唔搭八

Gemstonxng完全冇回應過染色晶事件，有冇巴絲通知下dodgy

香港土地問題
唔搭巴士點有天然太陽光

大家體諒下個個人屋企都有後花園影咩
分分鐘要一路袋住條晶去到有陽光既地方即刻攞出黎影幾張先

買5kg原石放身

發達不是夢

其實搵個有陽光嘅位咁難咩
點解要係呢啲地方影

天鐵我好大反應 帶完頭好痛 上網見人寫要適應 最後試左幾次再帶都痛 就冇特別再帶

我天鐵是一粒2x2cm既吊咀
黑殞邊到有 我好需要 我唔想成日感受到朋友仔

我前日加咗粒細天鐵喺黑髮度感覺冇乜特別係瞓晏覺帶住佢瞓醒勁頭痛唔知關唔關事

P到手指紅過粉晶

有人話佢染晶佢完全冇回

佢啲filter好似所有野都蒙左層霧
對手紅到好似燙傷咁
無filter既就係廠片 識分啦

邊度買
成日想買怕買到假野
至少你有反應應該真

戴左條細珠碧璽幾日都頭痛同抖唔到氣咁
一除低就無野 so9sad
有無人都係咁
戴多幾次都係咁就只好放低佢了。

最近開始迷緊天珠啊~
不過我唔算太熟, 有錯歡迎指教
簡單黎講係以前西藏或者鄰近地區信佛者
用九頁岩/ 瑪瑙等材質用獨特方法鑲蝕圖案上去
唔同圖案有唔同寓意
佢地會長時間隨身配戴唸經, 或者喺廟宇供奉
所以老天珠能量好強, 亦有歷史痕跡例如風化紋
不過真正老天珠炒到萬萬聲, 市面上好多其實都係新天珠黎

佢係咪燒親手呀

有無人買過呢間？

係三思list

Btw追post係咪好難
第一頁講曬
龜頭絲咁辛苦整合個個post都有人懶睇

又黎遠近馳名

我好耐之前對天鐵好大反應
但帶帶下已經無左feel

我諗緊係唔係戴上手再除黎影應該唔會袋住啲晶搭車先拎出黎掛

佢啲大大小妹風廣告真係好醜樣同好on9

不過佢都係好似養鬼仔咁神棍式sell功效
水晶質素同性價比佢啲客唔會care

成日講到冇男人要死咁中晒妹豬口味

好痴線

200蚊既月佢賣2000

不過成20 粒珠
應該冇咁肥掛

又冇理由改完手圍又再改多次比個客既

你咁講完我數下我串8.5+月亮
都係有隔珠，20粒

我都覺車仔天鐵無感

其實太多人摸過戴過係咪會影響能量?

包根姐係咩意思？

色根，打錯
自

Lovesimplytrue d閃靈鑽要成千幾二千一舊是咪痴撚線

見到ig廣告笑咗
咁佢用網上算命網幫人計八字會唔會影響命途

我老豆老母識八字成日比d friend既八字佢地睇冇聽過會咁

唔係掛 千零蚊 仲要未到全淨 搶錢咁搶啵

好過去搶

不過我都聽過的確占卜嗰啲嘢係需要象徵式收費
因為人生係等價交換
一兩蚊點都要收

唔知點解我帶親月亮石同埋拉長都係好想瞓覺

戴咗一排黑太陽，當初買完係黑底，金銀十字光，呢幾日認真睇d光好似唔再係十字光，而係普通光，個底冇咁黑，好似柔和咗，望落開始有d似金太陽

我果條好似銀光越來越大片咁

因為兩隻都係有助睡眠

阿媽問我係咪有病點解日日喺度瞓我都唔知點解一起身就覺得好眼瞓笑死

訓覺都戴？

拉長唔係精神啲咩

係呀我通常都好少除

然後千零蚊得6粒係摩根其他都係海藍寶

呢間咁講

D2市集買 天鐵六角大衛星
但我無留意佢咩店名 $200蚊

見親啲晶體好清既摩根同碧璽都會有啲驚係玻璃
都係有啲瑕疵對荷包友善啲

愈做愈賣得貴

係新手果陣買左條設計款碧璽 見到有粒全清都驚假

重點係好撚好撚好撚貴

想知點解呢條咁嘅嘢值千5，啲價錢越賣越誇張

千零我當佢1200
全清海藍寶350蚊一條
(1200-350)除6
每粒8mm粉摩根要142蚊

生滋無口貓

哇屌好獵奇送俾我都唔要

好似有性病生野咁

我諗起hello kitty藏屍案

我中過伏 ，朋友都中過伏

我每日戴完都有放番喺晶簇，唔通日日戴太chur

拉長石 瞓覺戴唔戴得
鋪頭話可以
但上網research嗰幾篇都話唔好

我次次都會發奇怪夢
同起身頭幾個鐘會天旋地轉咁暈

新年快樂
祝大家順順利利
買到平靚正嘅水晶

舊櫻花瑪瑙好慘

好核突好似燒傷甩皮咁

同一間？？

同級數畀出面平定貴？

屌中過伏

薔薇輝石黎勁多黑斑

Kandx扮現貨 問極佢係咪廠圖都話現貨

搭朋友單淘左條120嘅舒
本身得一兩點普通燈下睇到紫色
戴左半個月啲紫明顯左好多
仲見到有玉化
好神奇
利申紫嘅範圍係一樣，只不過出色左
鐵舒唔會變到帝皇紫

xandc廠圖扮現貨仲要天價

係

咁佢真係唔係幾老實因為我睇成個ig已經覺得係廠圖從來冇assume 過佢個d係現貨

廠圖168 賣480
我唔覆佢係咁chur話呢粒好靚

咁都算咁啦買靚貨都預左銀包出血，起碼靚先

「你真係識貨」

問過價，佢話要揾揾，點知揾到影都冇埋，冇覆過我

你地講得咁可怕好彩買過一次冇乜事

冇乜事都係買貴左好多 呢間野應該係想做日本人生意劏日本客的

1.水晶種類：綠髮晶
2.尺寸：8+
3.價錢：500
4.實體定網店（開名都得）：
5.圖

精品呀戴過當全新賣咪當精品

淘寶入貨成本乘1.4/1.5啦

1.4 / 1.5算良心啦 見大部份Ig shop都2倍up

但要一路講自己唔是店但要賣呢個價不了
仲要是淘寶入貨
邊間賣兩倍線？

你地覺得我有冇買貴到
7.5 $2010

晶體幾好喎

今日唔知點解心血來潮好想有一條好似玻璃嘅月亮石
跟住就衝動買咗
我都好擔心自己買貴咗
完全唔知道貴價月亮石係咩價錢

佢仲影咗呢兩條俾我但係我想要大條啲同埋唔知點解鍾意上面嗰條多啲

石仔？唔好啦，貴好多

太遲了唔知實物係點呢

呢條乜東東？ 成兩千銀

月亮石

如果真係上淨體應該都要3000幾4000

淨體你預7mm要8000以上仲要未必有
但你個價可以買好啲同埋石仔啲月亮石⋯⋯
不過唔緊要啦，買咗就係眼緣

佢哋啲月亮石點樣啊
個價錢我對比過淘寶先買
但係香港嗰邊真係唔知

石仔姐係邊間？

全淨7mm要8000咩
幾時升得咁快

大家會喺咩時候會加隔片
紅紋呢啲易花嘅就一定會加
咁其他手串呢

黑石堂

全淨要呀，唔同白水體
不過都要搵到先得

貴就加

見之前Azuki全淨都係4000up
不過唔知係咪真係全淨啦
同埋其實呢d跌一跌都多內裂
買白水大mm感覺光面大d 開心d

玩開D 普通野，見你地講咩淨體完全get 唔到你地講緊咩

好似好抵
不過上次叫佢影d紅超七比我睇垃圾到暈
唔知呢批點
有冇人買咗

佢呢排 落力賣好多廣告

呢個價冇咩要求啦

佢地好多like，不過買番黎

我唔介意比貴d買條靚既
但介意佢講到好靚原來唔係真係咁靚
上次又係講到好清咁 攞相睇完全唔係嗰回事

功效好好架？

淨係講功效嘅話你買啲平嘅都一樣㗎我覺得
我有條冇咁靚嘅粉晶一樣都好勁

淨係呢張圖都見到多棉到蒙

邊閪度月亮石

但係佢下一個story話俾隻貓搞到裂左

係呢間到買咁應該差唔多成皮野

如果係我心都碎

88蚊算啦

你竟然搵到
但係貴到咁樣都唔知戴唔戴好

上網見到間設計款 藍幽 藍玉髓 染晒色
朋友之前仲話想買依間
即刻stop一stop佢

唔怪之得問有無得配珠

呢間有睇開 不過真係好貴 又有人話淘寶抵啲喎再留意多段時間先考慮入唔入手 因為佢珠清之餘仲大光面 起碼兩面光

邊排邊間鋪拉長石ok
睇過幾間黃店list都唔太啱心水

嗰陣時睇我依家嗰條$2000左右
人仔都係千六
跟住我再睇吓淘寶嗰啲仲差過我手上嗰條
你可能要睇吓有冇邊間再好啲

我都見到佢條幽靈 擺明染

陳年舊post啲巴絲話淘寶木易ok 不過佢要人入直播揀 我又無咁既時間

總之tesoro唔會再去去買第二條 本身話訂7.5 但條手串有好多粒都係7.2-7.3 果陣佢地話淨係得一粒細啲 咁我都唔覺 係番到屋企用卡尺度先知
佢地計價果陣梗係以最大果粒去計啦 貴到

竟然我見佢哋啲品質其實好似都唔錯
其實我一開頭係WhatsApp幾間
Moonhalf tesoro 名石
跟住頭兩間其實我好早就WhatsApp佢哋遲先至回覆
反而名石真係超快覆咗
原本諗住等埋啱啱嗰間點知佢過咗幾個鐘先覆

我見佢哋啲圖都好似好靚你嗰條點樣

加咗串晶冇咁靚
但唔加見到佢磨擦到又心痛
好矛盾

搵到呢隻比較透明加咗上去應該會好少少

從來唔當d 設計款係水晶店
最多當佢首飾店

之前有post過第一條

今次呢條比上次清 但細珠得黎比上次果條貴先嬲等左幾個月

嘩差好遠

我之前都買過一條阿魯沙個尺寸相差勁大
佢同我講嗰條7.5
我諗細嗰幾粒起碼7
而且仲要平珠平得好過分
我自己如果小小平珠我都唔會太介意但係佢一粒平得好多
有一粒兩邊都平咗

太過分

但佢連月亮石都唔係
似人造蛋白石
你賣條石感無光月亮石咁佢都係月亮石
但佢搵啲唔知乜野黎扮月亮石就另一個講法

木易睇過佢白水個d
仲貴過香港

between計價唔係用克價黎計既咩
應該同大細無咩關係
見佢可以減改珠錢覺得幾好
不過好多人都話佢門市d貨同相差好遠

發覺黑銀鈦多銀少黑既好型
又要平d

兩邊都平會唔會太過分
有無dm佢叫佢換

咁又冇因為我幾鍾意嗰條
不過係覺得佢竟然冇同我講過，我覺得唔係幾好

間野叫做moonhalf

又係呢間野
d野越黎越貴又搞呢搞路

雖然佢有啲真係OK但係真係太貴啦我呢啲平民消費唔起

應該可以就咁換返粒單珠
或者叫佢減返錢
買咁耐都未見過兩邊平 勁過分

見佢地兩個店主計價果陣稱完條晶之後一個用卡尺度 另一個問最大幾mm 然後再計價 我諗大細都關事

月亮石既話佢門市唔算有現貨 只有啲散珠 你去到想買「現貨」就係坐係到揀珠等佢串 串到你岩為止 所以我之前係建議入數比佢等佢慢慢儲靚珠串比你

但我等左幾個月 換番黎既係第二次失望
如果你地好奇點解我唔滿意尺寸問題無同佢地講番要換珠退錢之類是咁的 咁我都認同佢地係有花心機同時間去幫我儲珠穿珠 唯有差額當係比service 都唔係差得太過份既
第一條21粒珠 二千尾
第二條20粒珠 三千頭 何況清多少少
係失望咁囉 話晒一早講好要7.5mm 咁最多下次唔係佢到買姐又未去到話黑店

你唔係擦鞋送奶茶做義工既moonber 吖嘛
係冇moonber 價架啦

佢仲要係平到咁嘅地步

我我買咗咁多條水晶都未見過平到咁

呢個又係勁戇鳩喎
佢放出嚟但係人哋又入唔到去個群度
你放出嚟做乜嘢

可能我唔係買佢最貴嗰啲啦
不過我三條阿魯沙最貴最唔靚都係佢

好心佢呢d sale價佢自己喺gp post啦
起碼我知道原來可以平咁多只會更唔想同佢買

呢間嘢愈做愈柒
貴到有啲離譜
見到佢紫拉賣千6
可能係我唔識冇乜留意紫拉

留名學野
買嗰時話係金絲髮晶$800
但奇怪咗好耐點解叫金色？
同埋戴咗短時間，就發現越嚟越通透係唔好？

是銅髮晶吧？

已經用緊啦
不過都係明顯見到有隔片

你用2mm?

銅髮+1
愈帶愈清係好事

新手上路
我見好少人講都好少人Po
我都覺得係似銅色
本嚟想揀綠幽，想旺事業，但買嗰度話會忙到仆街，寧願有財運好過做餐死

冇記錯係2.5mm

不過銅髮都唔錯 招財守財綠幽比較岩跑數既人

勁鍾意銅髮
次次望到都覺得好舒服咁
又冇金鈦咁土豪feel

唔係最貴都唔代表可以咁丫嘛
我買平野都未試過平到咁

坦白說我自己買一條超平嘅都未試過咁樣

雖然唔係最貴但係呢條都要550 㗎

話五行只包括屬乜會唔會太無知？
講到每個人測頻結果唔同，
但朋友同我去搵佢測，得到既文字有7成都一樣

所以係銅都冇所謂唔想新手買太貴未入財就破一筆大先唔知價錢合唔合理，見好少人揀戴呢款

其他系統都唔準，得我哋測頻無缺點

想問下阿魯沙大概幾錢左右
明明幾個月前見過係2xx
同埋點分靚定唔靚因為見多數都無乜礦咁

最靚一半礦一半綠有藍光
全綠有藍光都靚

價錢一直升緊 我好彩執到兩條200-400
Ig我睇過就800-1500

少人賣所以價錢有啲浮動

咁恐怖既啲色

買咩中伏？
仲諗住係呢間買紫晶洞

即刻諗起奇幻潮

蛋白石黎架下話

我買開果間20g $20 算唔算平？

+1

買手串 ，一次色差 一次變左另一條.. 不過兩次最後都不是給原本個條我睇 就算我幾快問

佢應該會拎幾間廠圖放IG 我曾經淘寶撞左中一間 例：對方mark $500 (人民幣) 佢mark $480 (港幣） ....雖然應該唔係全部都係咁

之後我就冇再喺佢度買嘢

不過講開Sweet Rosa，我見man hins都係同一間廠入貨，但貴一倍

咩叫對方500 人仔佢480
即係佢平過淘

係，即係mark低個價相比起其他舖頭平
但你問嗰時多數都冇貨
俾個第二樣話同質素嘅你揀
可能佢打燈好勁 有時嚟到質素真係差過某黑店

不過我都係年幾前中伏 唔知而家係唔係仲係咁

其實咁多間廠圖ig都係post同一件貨
佢地點確保收到單件野唔會賣左

即時問廠有冇但同你講「我睇下佢仲係唔係度先」

賣左比第二件相似既你

之前有買開呢間
後尾發現佢偏貴.....依家仲賣埋呢啲貨

好怕呢啲賣廠貨

佢唔只係偏貴，貴既程度係當d客係水魚咁。
千祈千祈唔好買佢d所謂「貨王」。至少，係至少賺你一千蚊一條，有時兩千幾都有
之前我都有po過上黎，已經搵到另一間ig水晶店同佢同一間廠來貨，當我見到一模一樣既廠圖/款就會問曬兩間，先知佢食水深到痴線。
仲要賣染晶呢件事佢回都冇回應過，當人死既

初初新手唔識就中伏咗買過佢紫鋰輝同拉長石同阿拉善
諗返都覺得自己戇鳩太衝動唔做好功課
唯有當交學費

同埋依家見到賣廠圖款嘅店都唔敢會再買

咁即係買同賣都係撞手神睇下佢有冇得左手交右手

呢間好似又係黃店黎？

係咪玩文字藝術呃妹豬

係呀，不過有d鋪的確係有d獨家廠貨（因為同廠打好關係，廠會畀佢賣先）呢啲就睇你覺得值唔值
我見廠貨ig基本都賺200-1000蚊一件貨

我都買過以後唔會再買
其實佢賣under$1000既晶佢食水食得有限，但係d「貨王」真係抬價抬到

佢次次都講到啲貨王一出post就被人秒殺
到底仲有幾多水魚？

淨化係用白鼠尾草定藍鼠尾草
我喺iherb買咗藍 一枝枝嗰隻
後尾先發覺其他人用一片片嗰隻

佢咩都話貨王架啦之前唔知邊個笑過佢話：都唔知咩叫貨王，點會有最好既一條

咁我都無可否認佢d貨唔係間間都有，比較多元（？）至少係ig shop 黎講係，但係你認真d搵都係會搵到d貨王值唔值咁多就大家自行定斷

兩隻都得，白淨化會好啲，藍有招財功效

發覺呢d鋪頭同一間有幾個微信
你用ig 個外國客account add佢既account個價又會貴過佢大陸account幾十%

係邊到有得買

朋友話想買依間elsa雪花嗰款 心諗普通白晶同海藍寶$588...
一睇佢依貨
成條染 藍玉髓一粒粒色根 酸洗天河

唔講佢d晶靚唔靚，d款好肉酸

你之前買嗰啲冇染就得

唔講佢啲款 各花入各眼
屌你染晒色咁賣到5 600一條良心過唔過意得去

佢係咪得幽靈有染？
利申：唔識

水晶fb group 見到，笑死

市集見過佢條花幽
成條都係綿

劣到送比我都唔要

本身仲有小小心動想買
好彩冇買到

如果想買一條靚嘅月亮石你地覺得邊間推介

笑死問問下突然之間搵到佢係邊間入貨

咪以為碌9似水晶就唔洗bam
rip

咪report 我

想知邊到有得賣

佢最近市集一個接一個 已經唔知幾多人買咗佢啲染色貨

quote嗰個唔係都會俾人bam咩

有冇人見過一啲極透極透既紅紋 好想要紅紋但唔想買條五花辭番去

好耐以前見過一條超靚紅紋，極紅兼透到膠珠咁，有晒證書，開價5位數

我見而家所謂冰種都係得2-3成透

屌居然俾我搵得返

我都唔清楚，因為佢係問我budget然後搵啲budget內比我揀

靚到就係搵緊呢種不過5位數真係好順啊

真係第一次見兩面都平既水晶

呢兩樣好似同香港差唔多價

最近都買咗第一條紅紋
本身覺得少少貴，但實物好好J

唔知點解喺香港ig 就算網上面買嘢都好似好急好趕咁樣
叫佢做多少少野都好似好唔好意思

反而淘寶微信完全冇罪惡感睇成日不斷叫佢影相都仲得

幾銀
好似好透咁

$1500 之前無買過紅紋比較唔到，唔知算唔算好透
但好jelly feel

平呀

佢幾耐之前話出證書？
冇追po

Anna.s.crystal

你地覺得$3000 $4000可以買到月亮石大概係咩樣

全彩冇棉少裂/細珠白水藍光

覺得呢條靚過上面5位數嗰條
嗰條太似膠珠

我依家搵到三條想問吓你地意見

第一條係暫時仲未有其他相
佢聽日影俾我
2900人仔
但係如果有紫光咁都幾靚
7.8

第二條就2800人仔
8mm

第三條就2100人仔
7.5-7.8

睇黎佢有睇留言果個人笑佢

莫名地好笑

迫到仆街，燈光又差完全無心情睇

我都去左 冇一間ok

我知點解我對Luna咁反感
除左啲story多到煩
更乞人憎係成日踩低其他人抬高自己
Unfollow左都出現係我story度

我成日係啲tag度見到佢瘋狂洗佢嘅好評
頂唔順block左

搭單想問吓你覺得佢哋啲月亮點樣

今日戴呢啲
條綠幽之前用300買番來 冇乜戴過
今日佢呼喚我

佢剛開無耐時我啱啱好入緊月亮坑，有因為佢啲月亮follow佢，如果係普通級數嗰款我記得都要成千，但其實完全唔值，當然如果你加埋咩服務能量眼光乜乜乜就自己衡量值唔值俾多幾百到一千啦白水月佢冇開價就唔多清楚了

如果買月亮有有邊間比較推介

推

佢地有得約睇貨架嘛攞出去我又覺得冇乜奇怪
唔係放污糟位咪得

今日見到有間係地鐵影
做乜個個搭車都要拎水晶出嚟影相

我睇中左呢條2800人仔
你覺得點樣

全彩冇可能
全彩白水係難搵過正常白水好多
本身彩月晶體好難好清

車啲白光影得靚啲 巴士太陽光更加
我影自己啲超七同白水月都係 街啲燈光好好j

希望唔好中招啦
呢間我見OK嘅佢好似都係呢之前好靚好靚戒面嗰條嘅商家

我問係咪你哋嗰邊嘅貨跟住佢話係跟住個背景仲要一樣

見到都覺得肉麻兼嘔心
打出黎尷唔尷尬呀

邊間 真係好心動

但係酸洗既話驗唔驗到

紅紋酸洗會唔會溶左

托朋友幫我揾咋
佢好似都係直接揾批發買 我無問
Sor 搞到你心動但答你唔到

多謝你分享就真 我努力搵下同質素既野先

酸洗完就係會無左啲紋

而家咪無紋囉？

好難分

新手想問買聚寶盆綠幽靈 有無邊間高質d
同埋 係咪要日日淨化架？

唔該曬

超強光？？？？
白到成粒珍珠咁
啲光強咗喺邊

所以先問鑑定果陣睇唔睇得出

呢間咪就係偷廠圖做假好評嗰間囉仲要爆咗出嚟就改名

真係唔知，唔熟紅紋，我都係碌IG廣告見到呢條覺得好勁，如果唔係加工應該真係好高級

紅紋硬度太低 所以先會覺得佢會溶

勁柒 又係賣埋啲小狐呃妹豬

入左黑店list未 假回圖真係冇誠信

反而我覺得新開嘅ig服務幾好 (因為佢地要留客)
但首先要識睇水晶如果唔係啲新手店主隨時自己都唔知自己賣緊咩

小黃店不錯的 其實黑石堂都好肯影相

仲要買followers買到9000幾

唔同啦
中國人工咁平
好多時候專門請啲人對網上客

石仔都係嘅 叫佢影相呀拍片都肯嘅

不過唔知係咪香港步伐問題呢好似遲少少覆佢好似都有啲唔好意思

反而今日我不斷喺微信度搵人睇
睇完唔要都冇乜感覺

一買follower就唔洗幫襯 根本誠信問題

好多細舖仔唔知係咪冇生意 好肯影唔同光源既相 任睇唔嬲咁 其實態度好好 只係某幾間鍾意屌人已讀不回唔好姐

之前買過間ethxxx字頭 好主動影好多 佢地好似係被分手既空姐 不妨幫襯多啲

唔知點解我平時睇開嘅細舖佢哋都越賣越貴
最後啲價錢都加到我冇乜機會幫襯佢哋

我最鍾意都係一圖一物
啱晒我呢啲選擇困難症放大張相逐張逐張對比
揀啱幾條先問佢拎片

3000 followers樓下果啲其實價錢都好公道 雖然之前討論過kl態度一般 但佢真係食水唔深啲貨又靚

Odd crystal好平好抵屌
係衰在覆得慢 賣d野都ok的

我都覺有啲細鋪都態度好好，又肯影相
所以睇啱都會係細鋪買

見好多人話買左紅紋會燥底個d
可以搭條月亮平和返
唔知情緒化岩唔岩用
或者試下買d放負既水晶 之後先帶返紅紋

想睇戰利品

想問下水晶波原石果啲
係咪最好唔好用膠既野去固定
話係絕緣體,會將磁場能量隔絕

如果好似呢舊有冇問題

新入手拉利瑪

D紋好正

呢間

呢條我都買咗J死我
對藍色石情有獨鍾

一樣

搞乜銀線石要咁貴

因為呢間野啲價係CLS唔知係咪因為有youtube 而專呃新手

個價好恐怖 我條8mm黑銀線都係$80

$1000已經買到ok質數黑銀鈦

新手一問 之前我買過條紫晶想旺人緣 但帶得唔太舒服所以冇帶
桃花好弱所以想旺下桃花 各位巴絲有冇D咩推介 價錢平D貴D都可以

五行忌咩？唔忌火可以戴馬粉
月亮石/摩根都得不過睇你想旺邊方面人緣

人緣桃花咁粉晶囉

有冇人睇過呢間？望落有啲似黑髮

希望呢啲食水深既仆街早日收皮

有機會佢撩起咗某啲你抑壓咗好耐嘅情緒, 或者你本來係有感情嘅人, 佢放大咗
如果想拍拖我會建議你戴第二啲, 例如諗吓你會想放大自己咩特質去吸引適合你嘅人

可能係黑銅髮呢

可能佢影得唔好, 見佢之後啲片同相都睇得出係黑超七

咁應該左手帶超7，紫鋰輝，粉晶？
右手帶3條黑色水晶？

粉晶係咩都招㗎正姻緣應該係紅七/粉碧/月亮/拉長(?)
如果係未放低過去嘅話可以試下紅紋戴右手

戴6條晶只會令人覺得係痴線婆唔埋身

放上黎睇下

戴太多能量會好亂
我諗綠色會幾啱你, 令你情緒穩定啲同埋更散發倒「愛嘅能量」, 有助你愛同被愛

自己入去睇, 我又唔係打手

係帶一排紅紋右手
之後先帶左手一條定三條 紅七/粉碧/月亮/拉長？

綠色有d咩水晶岩？
剩係諗到d綠色招財水晶

天河/橄欖/葡萄點睇

呢個係我之前再問佢拎嘅圖 (都係有粒天鐵大衞係到)

其實有冇人買過呢間？

天河得嫁？
我剩係知帶天河會好運d 偏財運
我抽獎前帶天河 中咗幾百蚊

都係一d正面樂觀積極能量

呢間野係咁架啦呃到一個好過你做10 單生意

黑七？唔順髮又唔密髮不了

要買就一步到位買呢啲頂級啦
(人地舖頭啲回圖黎)

你要講埋幾$先得架

sor 4k左右

貴到痴線，唔值囉

西瓜碧螢光色應該差唔多價
不過幾mm？

草莓晶 粉晶

最憎d shop我問佢圖中幾錢
佢問返我budget幾多推薦d啱既比我
講圖中嗰條幾錢係咪咁難呀
定睇下你係咪水魚有冇得劏

仲要我買野通常唔會預budget
質素係值afford 到就買 佢問返我轉頭真係唔想買

好撚同意，如果真係好靚，貴一貴我都會買
呢d人問左又唔答，唔知想點

9mm

有冇人知
買咗返嚟好耐
好怕原來係冇能量

我諗左幾日買唔買好

其實我都買左條黑七不過中意睇人地嗰啲咁解

4k 應該可以再透d?

唔係掛 黑店黎？線仔都冇咁貴

真 唔想比人呃

Agree

我見佢成日都冇紅紋頸鏈，雖然係五花腩，但好鬼靚

佢張相濛到睇唔到晶體
同埋實物係暗色都咁螢光

不過唔知實物係咪咁既色

肯定唔係

邊間？其實我唔知自己有冇買貴到

真咩黃list有條近8mm 琴日問完價5xx唔知比人買左未呢

唔順髮真係以為黑髮

size大1mm會好好多
不過5xx好抵咁
有無相/名

咁多綠又咁少粉 實物應該瘀瘀黑黑

有無人去車仔睇過呢批碧
相好靚 想知實物ok嗎

之前都有講過下呢間啲幽靈波好似都係依個post

唔ok唔好再去

係邊買黑銀鈦好 好吸引 但要靚真係幾貴

我條草莓形黑銀車仔鳩搶真係唔太識行程

實物好淤色？

見到淘寶收藏級貨 要10000-12000一條
我想買普通黑銀鈦見車仔都有 但賣哂了 都唔應機

綠透輝真係好靚 我都有買

深綠咁 根本冇圖果幾條

我覺得車仔嘅能量係有的，不過真係比較慢之前買左條$5xx的cheap月，帶左成個月先有效，放左個舊迷你月亮原石到養，養左個幾月，越養越靚，$5xx算係咁

綠透輝好少有

唔好

第一眼以為係鼻涕紙

我屌

擺係屋企會比老母扔左

呢舊呢 好難搵到細細粒又有花形

DM問過拎片，洗地水色

橄欖/葡萄/綠玉髓/東陵玉都可以
能量強硬啲就孔雀石, 呢個要夾吓唔係人人啱戴

睇過粒綠既都還好 之前龜頭絲果條紅先係最驚豔心掛掛好想要

潔淨吓能量好啲

真係要揀我會建議橄欖/東陵玉/孔雀石
如果prefer 粉紅色系我會建議薔薇輝石, 比起粉晶似乎更啱你

之前係dyxxn_crysxxl見過好係唔駛咁貴

水晶撚入嚟 (29)

新post加返句moonhalf偏貴

我都記得live睇好似先舊水

竟然有ig shop仲平過淘仔
咁我做走單狗算啦

仲有兩面平珠

個人感覺呢間係賣得平，不過唔係成日有喎

話說我前幾日去搵唐太買野，佢話而家市面上唔會有真天鐵，一早冇曬，就算有都肯定係假。
我早一星期係晶x緣買左兩粒天鐵帶住，我仲check過有天鐵特有既紋（唔記得叫咩名），唐太話假既都不突只，穿落條水晶仲會令條水晶冇左能量